屌你地明唔明咩叫靜靜地贏

好用嘅方法梗係要多啲人知